（插沙）fifa新手點先可以變勁

比人屠到有少少頭暈

系

youtube搵d教學片睇下

猜波首先要多用x/r1+x盡量俾到腳 唔好亂放直線失控球俾人反擊

練一d比較初階既skill move方便轉向 ball roll drag back body feint flick等等

防守唔好亂出腳行住先 睇準先tackle 要有預判咁轉人防守 所以要習慣用右菇轉去想轉既人而唔係下下用L1轉去最近波果條友度

無

天分

變fifa老手

技術都係其次，熟悉基本操作+一兩招cup下波就夠做
最緊要有足球意識打控傳

除左個人技術，節奏同視野都緊要，啲波唔好淨係諗向前傳，有時可以回後搓定再做，同埋利用多啲球場闊度（盡量翼位拉邊啲）咁樣對面條中場線就有多啲空隙俾你做入去（善用撞牆L1+x)

身手適合打邊個位？

pro club?
新手可以試下打lm rm易d上手
同埋失誤冇咁大影響
仲要係一個唔好亂咁切入中間同埋沖得太上嘅翼
少扭學下配合同護波先

平時單機打半職業級唔夠打

對住d打高位壓迫既可以點打？

練多d x傳波先
傳之前人仔前方90°要面向想傳個人先傳
三角唔到最後嗰腳／好空分邊都唔洗用
skill move唔洗試用先
傳波可以參考下便條片 雖然係18 但都好有用

有足球智慧 先玩得掂
總之個mindset 係想交個波向前 交唔到就分兩邊 有時回後保持控球權

攻門意識就係去到 鵝眉月頂同十二碼點 一帶嘅位置

想問埋爆完邊點入禁區? 斬又好難頂到
同埋防守邊線好難

想玩防中，易唔易玩

進攻嘅話 右腳踢右路（左路亦然）只能自己爆落底線傳番中路（最好地波）逆足打邊路 就可以反cup番中路禁區頂 自己射又得 畀後上插入又得

防守邊路其實易過防中路危險地帶 邊路畀盡佢都係傳中 你睇實對方前鋒 就無問題
守中路先係難題

防中係幫前線嘅隊友逗住一個後面嘅位
我方控球時 你要現到位係隊友交唔到前 就會回後交番畀你
防守時 做隻鬼 係盲眼位爭贏對方前鋒個波 youtube睇吓Kante嘅球王片

今集傳波難過上集

應該係話防守閘線易過上集

你覺得邊個位易玩，玩過翼鋒，控唔撚到

忍得住手唔攻太上都ok嘅 攻盡量俾攻中hold波
因為防中傳失都幾大獲
自己做下墮後位俾隊友多個後傳嘅選擇
盡量唔好入對方禁區

打迫搶有咩計?
一拎波兩三條友拍埋嚟成日搞到傳失

你攞左腳波 帶個波向無敵人嘅位 即係 （波你敵人）用你人仔隔住波同敵人 保護足球 咁當然前題你比人迫住 隊友都選擇交比你 就佢on9 啦

前鋒 背住對方龍門 用你人仔隔住波同對方中堅 交波可回後畀攻中 / 後上插入嘅中場 左右翼鋒

前鋒先難玩wo
走空位 墮後 同插前都有排學
尤其人地後場一定好多人 會俾人圍住

唔係pro club

回後保持控球權係保守嘅選擇 做到突破 向前交就最好

Lm

打多D線上，睇下個地點組織控波
唔好預贏，集中睇人地
1個月即可上世界級

我覺得打人同打電腦唔同玩法

唔好追撚住個波走就得啦

我打左咁耐FIFA都唔係好識用skill過人
其實邊幾招有用？

ball roll, L1+ fake 射 都係用開呢幾招

咁防守點樣可以好少少？成日都比人好易過

係 好耐以前玩winning都係禁實x就會搶到波

企位盡量同隊友保持三角型, 拎波之前望下周圍有冇人迫你, 有既盡快係人地拍到黎之前做決定(傳or用first touch 擺脫人地), 如果有空間有時間俾你諗的話, 試下唔好淨係望住你個人仔, 睇闊d(場上面唔同人既movement )
做好既決定俾你學識幾十個skill move 更有用

有時一入禁區就唔知點算
同埋成日都搵唔到位交

咁咪自己射埋

Pro club對面啲電腦好撚勁 又識搓波 比波timing又好
走位又好
自己啲電腦下下都鳩cup 鳩比
係咪有咩戰術/防守野我set錯 有撳到team press

要有人call 波 唔好等 AI 俾

點樣射門準d 成日黃金chance 都唔入

打division 畀人拉走哂d人

first touch拎完波係唔係唔應該即刻加速走？

睇情況 有時挑波番後面拉番番黎都好實用 (右菇推你想個波去個方法)

BTW 答埋你個高位壓逼
可以做多少少換邊同大腳 始終壓逼打得勁就好易將D人集中晒係一面
變相你個波一過到佢個壓逼圈就已經係大約3打4甚至4打4既情況
必要時回番比龍門都得 不過好講你習唔習慣控人仔走位接波
因為高位壓逼專捉你短傳失誤 好易交交下波 未斬已經收皮

Winning後遺症影響好深遠 好多Player都成日篤實個制追住人
然後比人猜到波都掂唔到 實際上Fifa遮線先係重點

不過一個識扭波既玩家真係難對付
建議可以按制L2睇實黎守

高波傳中都好難
成日俾人截到

指落底斬波? 玩下訓練Mode 識得就番個力度就會易用好多

如果講中場分邊 記得睇下下面地圖仔先 唔好鳩斬

岩架啦 俾電腦同朋友撚多一排就開始慢慢摸到
依家第一件事就唔好傳失波先 要學識睇邊D隊友有空位傳到
同埋開住個教練指示mode啦 今集19 D傳波力度要拎得幾準

唔好一黎就想搶 逼住佢同佢跑先 見佢推甩左少少先搶或者撞佢
同埋要全手動跟人 禁實D制無用

睇開波踢開波有啲意識，除非真係打機唔叻，唔係既話好易上手
Pro club個人覺得前鋒/防中係最易用意識彌補技術，當然想勁到carry既話兩者都要

邊線45度斜斬入去禁區係按咩掣?

Sense最緊要
睇多d波，睇下d位應該點俾點走
同埋唔好一味向前
之後先慢慢加d玩game既技術元素

比legend 撚下好快進步

玩得多

樓主 我都係新手 有冇興趣加個好友一齊玩

如果R1+X時, 接波條友接時個波彈起左係咪即係俾波太大力?

skill move同戰術果啲可以唔洗理住
新手用好易亂/ 失波

有意識但無技術
有時帶到波去人地禁區但無人交都唔知點做

多D同勁既朋友打，留意對手踢法自己不斷改善
先搵到啱自己既踢法

入到禁區梗係射 不過都係個句 擺番正身位先出腳好緊要

打賽季d9都比人屠 灰

季初班勁人同老手未上到division
一定比佢地屠
過一排打會好d

D10都俾人屠

打電腦都俾人屠

練魚流汗射球

呢到大把新手

組新手團比人屠

yeah

me2 啦
職業級都豬

我半職打和

主要係玩慣online game 禁實個制就守到 Fifa 就等於亂出腳 成日送12碼

你地鐘意用菇制定上下左右郁

有無人答到我
試過R1+斬，想45度斜斬遠柱都唔係次次得